雙十台灣連線注意

關於fing咩旗仔 同舉咩反共口號
之前已經 惹起過少少爭議

唔想再柒出國際/得罪人哋
唔該可唔可以全部花少少時間同我睇咗佢
講述台灣戒嚴歷史 + 民主進化歷程

btw好開心見到身邊啲人 雙十唔再係mon撚住個淘寶雙十節
P牌推唔郁 屌
今晚見

見到黨鐵外有旗高高飄揚

Daily Daiwan Love

的士佬插定咩？

冇嘢喇屌 自膠